{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101888641/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 볼륨 소매 니트 - 브라운"
    },
    "text": "8secondsブランドは三星物産ファッション部門で製造した商品だ。 商品番号はFW22 / 422X51LY5Dである。 このニットは柔らかいボリューム感の袖シルエットとシンプルな組織感を持っている。 どこにでも似合い、単独で着たりアウターのインナーとして活用しやすい。 ワイドパンツと一緒にコーディネートすると、トレンディな雰囲気を演出することができる。 素材は表地でアクリル42%、ポリエステル40%、ナイロン18%で構成されている。 洗濯方法は必ずドライクリーニングしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。 また、摩擦によってほつれ現象も発生する可能性があるので、外部摩擦を避けなければならない。 カバン着用などによる摩擦を避けなければならず、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯しなければならない。 もし付属物（毛）が取り外し可能であれば、取り外して洗濯しなければならない。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意しなければならず、暖房器具や熱気に近づけてはならない。 水洗いの時、若干収縮することがあるので注意しなければならず、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の時に注意しなければならない。 白色系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時に注意しなければならず、敏感な肌と接触すると皮膚がひりひりしたり赤く変わることがあるので、外出時に注意しなければならない。 長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "アクリル42%、ポリエステル40%、ナイロン18%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "柔らかいボリューム感の袖シルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このニットはアウターのインナーとしても使えますか？",
            "answer": "はい、単独で着るだけでなく、アウターのインナーとしても活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このニットはどんなコーディネートに合わせやすいですか？",
            "answer": "ワイドパンツなどと組み合わせると、トレンディな雰囲気を演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は？",
            "answer": "必ずドライクリーニングしなければならず、摩擦による毛羽立ちやほつれ現象に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットの着用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦を避けるためにカバン着用などに気をつけ、洗濯時にはファスナー、ボタン、スナップを閉めて裏返して洗う必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットは金属アレルギーの可能性があると言っていますが、どういうことですか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、暖房器具や熱気に近づけないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いはできますが、収縮や変色のリスクに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットは他の製品に色移りする可能性があると言っていますが、どのような色移りが起こるのですか？",
            "answer": "白色系の製品に色移りする恐れがありますので、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは敏感な肌に影響を与える可能性があると言っていますが、具体的にどのような影響がありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると皮膚がひりひりしたり赤く変わることがあるため、外出時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットを長期間保管する際に気をつけることはありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管することをおすすめします。また、消費者不注意による製品損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 556
    }
}